{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "고산6"
    },
    "text": "高山 (고산)\\n\n江原道春川市\\n\n江原道春川市衣岩湖に位置する上中島の北側にある山は、富来山とも呼ばれ、高度は99mだ。 この山は北漢江上流の金星の地から岩山が流れてきて形成されたと知られている。 春川の地名由来によると、この山は上中島の北側に位置する突山と呼ばれ、富来山とも呼ばれると記録されている。 また、小さな鳳儀山という意味で鳳里台とも呼ばれる。 高山は平野にある孤立した山と見られ島に位置するが、過去の地図には昭陽江の北側にあるように表現されている。 朝鮮時代の学者イ·ハンボクはこの山で詩を作ったという話が伝えられる。 また、イ·ウォンユの「高山帯は別名富来峰ともいわれるが、広い野原の中にある」という話もある。 また、錦城の土地の管理が富来山で雪を楽しみながら税金を受け取ったが、ある日、園様の幼い息子が富来山に基地によってこれ以上税金を払わなくなったという伝説もある。 『関東誌』と『朝鮮還輿勝覧』によると、高山帯は府の西北に位置する山として知られている。 この山は石山としてそびえ立っており、世間では金星から流れてきたと伝えられてきた。",
    "QA": [
        {
            "question": "高山はどこに位置していますか？",
            "answer": "高山は江原道春川市衣岩湖の上中島の北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "高山の高度は99メートルです。"
        },
        {
            "question": "高山はどのように形成されましたか？",
            "answer": "高山は北漢江上流の金星の地から岩山が流れてきて形成されました。"
        },
        {
            "question": "高山はどのような名前で呼ばれることがありますか？",
            "answer": "高山は富来山や鳳里台とも呼ばれることがあります。"
        },
        {
            "question": "高山はどのような地図上の位置に表現されていましたか？",
            "answer": "過去の地図では高山は昭陽江の北側にあるように表現されていました。"
        },
        {
            "question": "高山に関連する伝説はありますか？",
            "answer": "高山には錦城の土地の管理と税金を巡る伝説があります。"
        },
        {
            "question": "高山についての詩を作った学者は誰でしょうか？",
            "answer": "朝鮮時代の学者イ・ハンボクが高山で詩を作ったと言われています。"
        },
        {
            "question": "高山についての文学作品はありますか？",
            "answer": "イ・ウォンユの作品『高山帯』に高山が登場しています。"
        },
        {
            "question": "高山はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "高山は平野に孤立した山と見られ、石山としてそびえ立っています。"
        },
        {
            "question": "高山はどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "高山は府の西北に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 331
    }
}